pt讀書真係好攰

利申工程狗先

中學讀唔成書 走左去讀IVE HD 讀完出黎做野又唔想成世揸螺絲批 走去讀PT Degree

好啦依家捱完3年拎到張沙紙又覺得得個degree又唔夠依家報左PT Master
好辛苦好想喊呀

唔講住了 繼續上邊趕功課先

Bye bye

加油